快d買飛睇鬼滅之刃！你地要真惜2000年後仲有神作！

買咗先睇！

以為個post係個個「低級鳩噏引戰專員」開既

珍呀真

戲院爆曬無位屌你老母臭閪 又話唔好睇 我屌你老母連登仔 食屎狗 靜啦你老母個臭化閪